做農夫，月入廿萬，你問我答

北美巴打

行年25歲

盡量答到既都答

種d咩

種橙？

種金下話?

果園

都有呀

agriculture不嬲係搵得多

Weed

我叫jolie呀 我耕田架

點入行 可唔可以申請working visa, degree holder

工作時間幾點至幾點？

點做到廿萬？

係咪大部分功序都係機械化同自動化？

近唔近Town? 定係好日都見唔到一個人?

呢啲就大家明啦

都搵到唔少，但唔會種好多

請人嗎？可搞移民嗎？

我全日都係個farm到

8am to 3pm啦usually

不過好hea

近

好多neighbors

塊地幾大？
幾多人打理？

請唔請人 我好勤力

有無試過係農場露天屌閪
爽唔爽

又20歲又25歲

宜家個trend係develop vertical farming

我地呢啲old school 唔機械化會比人淘汰

所以大約50% 機械化左

to 移民啲巴打

我唔係技術移民黎

我一出世就係美國人

朝8晚3

打工定做老闆

以為你做呢個農夫

假膠黎
此post已完

一起底就知係假膠 on99

想做 有冇方法

可唔可以請我食水果？

唔係做金融咩？幾時變咗農夫？

哦 係咩

美國人咁你個名點改

咪中文拼音

屋企人生意

我係樓主老闆
月入50m 你問我答

中文咁好

請唔請人？

本身想問你成功之道，依家冇野了

我全屋都係黃皮黑眼

我唔係洋腸

香港仲易發圍啦

不過啲樓貴囉

好似係

又一條父幹撚
我挑!

點解唔返香港發展

名都懶得改，一係就手寫連登名連埋背景影

請唔請人？下年大學gap一年，下半年想去美洲發展

咁你係做金融pt定農夫啊ching

今朝影既 唔信就唔好信

呢d圖google大把

一人一粒
請排隊

唔知醜假膠

算撚數啦

End topic

假膠

你特登搭直昇機影架?定係你個農場有高既建築物?🤔🤔🤔

香港人想過去買個農場種要幾錢倒?

請人嗎

影埋user名做底是常識吧 唔通我google post張朱千雪既相上黎就話自己同佢拍緊拖？

唔係話幫樓主 但係呢個世界有樣野叫航拍

小學雞知唔知可以起底

想去開農場

走啦假膠金融狗 屌你老母

點入行

白痴仔以為改個名起唔到底

可唔可以黎參觀下

洗撚要你高炒咩 有名證明乜都得

自己有warehouse做出口定賣比其他牌子?
有冇出口到香港?

留名

I mean你點知有呢間金融？

識rap 咩歌

種咩搵咁多？ 種草呀？

樓主出妮解釋下點解有咁多身份啦

真係有人信樓主呢隻假膠都幾好笑

係咪養左8隻雞 4隻牛 4隻羊 一隻狗 一隻馬

連登真係好多精神分裂嘅人

吹撚到，你唔post 由自可，一post 出賣左你條假膠

樓主假膠

唔係話幫樓主 但美國啲農夫係揸飛機種田

利申：讀過geog

點解識中文

影相要有埋自己手寫既user name and id是常識吧

巴打請唔請人 想幫你打理

潛水

樓豬呢

究竟你係20歲A0月入10萬金融狗，定係25歲月入20萬美國耕田撚

信樓主非假膠

但係樓主經歷完全冇參考作用

假膠上水未

真係慘 倫敦金呢排開唔到單？
要當自己係美國人？

美國出世識撚x天金融咩

又要開post吹水，吹完又要潛水

做農夫真多時間

玩開心農場玩撚到上腦？

唱歌嗰個？

以為6wingckwan